[有圖]係屈人寺買牙刷送左咁多野

買電動牙刷結果秤住一大袋野走
收銀條友話買高露潔產品都會送 但又唔見有任何宣傳字眼喎
送埋d可樂金莎 我買牙刷係想牙齒健康d

邊一款電動牙刷 ？

睇錯電動 無野了

電動呀,$299個款

樓主打手

咁正

非也

買之前唔知 完全無宣傳
埋單先知

有款好野289$買一送一你唔去買
買支垃圾299$更係送多啲野比你

邊枝

做到17號

個刷頭唔啱用

無其他刷頭俾你揀咩